今個農曆新年重出唔出去拜年？

其實最易傳播病菌就係直接去人哋屋企，幾家人喺間屋度一齊互相交流，萬一其中一條友有咩事，成間屋都係病菌，咁就真係成屋玩撚完 而家重要係最敏感同危急最危險嘅時刻，你重會唔會出去拜年？

講哂唔拜啦，為咗個20蚊利是唔要命咩

冇肺炎都唔撚去架啦

唔拜喇

你俾人人地俾返你 條數根本冇分別
如果你係做細既 更加唔洗去人地都必需要俾埋你
唔知有咩好討論 點都冇可能拜年

巴打個名

立刻回應五大訴求，否則醫護全面罷工

政府依家知道冇咗醫護 香港係會玩完
醫護界知道自己有牌係手，唔係唔出啊？
黑警有得加人工，但醫護搏咗條命去救肺炎病人，冇得加人工不特只，仲會比黑警藍屍鬧佢係黑醫護！

唔講咁多 如果你係醫護界既 你睇吓下面d相 多日以來已經有多個醫生 救護比黑警被虐待 濫捕，唔通你覺得你地醫護界成功戰勝左肺炎，政府唔會清算你地咩？

依家醫護界有牌係手 就可以向政府施壓！

因為香港可以冇咗黑警！但唔可以冇咗醫護！

醫護罷工 唯一出路！

無親戚無得拜

如果唔係真係幾家人一齊攬抄

唔好拜 facetime拜啦

死都唔撚去

唔會再拜年 想無左條命咩

唔係藍唔藍問題
係成堆人食飯會一齊死

就算用公筷都危險，一個乞嚏就玩撚完

我有問醫生朋友點解唔罷工，佢話醫院大粒野好多都藍，至少多佢一隻手，手足送院個陣多個人幫。

唉 兩難

你同佢講

1) 而家有事既 大撚部份都係去過武漢既人 個D有幾多% 係手足? 機會有幾大?

2) 手足送院多個人幫, 手足送院既基本都係比狗打傷, 或者特登入去坐48小時。

以為聖人呀而家 幫到手足既機率微乎其微, 佢呢個諗法只係short term

倒不如拎呢個機會集合醫護力量搶返個主導權 並順勢爭取五大訴求

如果有籌碼拎到5大訴求, 你知唔知呢樣野可以幫到幾多個手足呀?

唔止手足送院有人幫添呀, 直撚程將送院手足人數減到最低呀

大人肯罷工 細路唔洗衝

逼到政府跪既話 知唔知可以幫到幾多個人?